有無人試過靚靚個隻無味一按柒

好唔好用

得好少 中長髮唔夠染
之前染酒紅 第四日都仲係洗得出紅色水